［戰術討論］發夢夢見 戰場地點應該係尖沙咀

因為多大商場，可以瘋狂shopping

[member]

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

推

我無野講

Book酒店呢個好重要
有咩事萬一比狗圍都可以迅速隱身， 又唔使就住就住點散水返屋企

我發夢夢曬全香港，呢度最多優勢架啦

問題係個商場會唔會引狗先

如果有深藍既酒店員工咪又係死

如果警犬入酒店拉人，我唔係幾信啲國際大酒店會放佢入，點樣顧及住客既安全？

唔好quote#1

海港城之戰

我覺得黎多次尖沙嘴大遊行
下午時份進攻高鐵站
引警方出手對侍 (無效化佢果種入黑前唔清人，怕示威者動員）
之後進攻引爆警民衝突
進就攻高鐵站
警方多兵我地就退入廣東道，一路向南尖沙嘴擴散
打多幾個星期日就可以癱瘓個旅遊區
逼政府跪低

the one係咪大劉架？

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

好多人話我地要打贏警察，要擊敗警隊

講真，真係贏到就革命成功

但現階段完全唔係同一個level, 最多一兩場困獸鬥慘勝一兩個回合

我地要做既係仿傚黃背心係核心旅遊/商業中心每星期制造衝突

直接損害利益階層既核心/ 令政府管治無效

每星期日最旺既日子係尖沙嘴癱瘓旅遊區

我寫包單一個月就跪低同示威者談判

係

都係個句，旅遊業，自由行，牽涉到幾大既利益，到時啲有錢佬緊張過你

海港城大到正常人都會迷路
正

大過新城市廣場好多
唔會困獸鬥

所見略同，呢啲就係我地既籌碼尖沙咀戒嚴丫笨

係
不過the one個商場格局好奇怪
好窄 好容易困獸鬥 人踩人 (iSquare都係)
最理想係海港城

其實我覺得海港城唔會放狗入，一開壞呢個頭，仲有人黎鳩嗚既

撤去佐敦會唔會走走下左旺角，我覺得可以撤去紅隧九龍入口/ 理工有需要就再撤去黃埔(有民居有天橋有地下商場有地鐵)甚至土瓜灣(民居之餘仲有煤氣公司)

穿過中港城咪得law
跟住就去到柯士甸

尖沙咀遊覽簡介

商場出口多，內庭大有高低優勢，市民多能見度高

唔好打死狗就得

酒店好顧客人私隱

The one 同iSquare都係靠兩個出入口電梯將人洗送上樓

九龍多十字路口，一畀黑警打散好難聚得返，一係諗定幾個checkpoint ，萬一散咗都知可以去嗰度匯合

尖沙咀

我贊同尖嘴係唔錯

國際集團級酒店無好好保障客人私隱嘅話，而之後被人煲大件事成為國際新聞，佢都幾頭痕

push

tst代表政府嘅得高鐵同驚署
博物館唔會搞架啦

其實有酒店都好安全，一黎24小時，二黎你借廁所換衫又得，避下風頭又得

最緊要唔好揀啲細間既

Up

九龍公園野戰

九公多路易落單

我贊成尖咀，極度反對夜晚先開波，重要係集會，襯文宣剛開始，要轉都黎得切。
星期日晚9點完咗集會先開始，我地勝算會低。

Shopping 梗係襯人多，中午先最好！入黑前走最安全，同埋set 埋deadline 幾點前一定要撤，過左鐘冇車搭好大鑊

但民陣搞緊金鐘？ 黎得切？

好

#6 難啲

唔一定要721嘅

係，shopping 幾時都得

TST shopping 幾好

旺角都一樣 大角嘴 深水埗 九龍城 尖沙咀 4個方向退

尖沙咀一面係海 3面就包到 到時要跳海

衰在冇名店，冇大酒店，back up 爭啲

計漏左一點，激安之殿堂新開仲要24 小時，好想去行街

酒吧街好多時鐘，兩百幾2個鐘，WALK-IN都得

推 需要討論

文宣！！！！應該e家做定網上最後通牒，當日唔解甲/罷工/辭職而又出來既 🐶， 就係香港人既公敵

尖沙咀！

我覺得721晚就會好激烈
點解唔考慮下集完就轉地點